[驚世] 非標題黨，我希望我係多心。。。

民主人權法案通過之日即將到來，

但係，我地嘅制裁名單中嘅人，點解好似無乜特別風聲顯示佢地因爲驚而採取行動嘅新聞嘅呢？

另外，特區政府亦無咩特別明顯嘅小動作，去回應對呢個法案嘅恐懼嘅呢？

總括而言，我想講嘅係，點解佢地好似唔驚咁嘅？真係咁老定？

利申: 我絕對希望自己係多心，各位手足如果頭腦清晰啲嘅請話我知我係諗多左

睇下呢本外國文宣啊求下你
[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

無咖 佢地唔驚我地聽日都照去

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

咁當然啦，點都出啊！

只係我好奇怪佢地憑乜咁老定啫

你點樣得出政府唔驚法案呢個結論

依家咪想拉曬所有人囉

借po

［拋磚］一人N個聽日用嘅英文口號

其實我應該咁講，事實係，佢地無乜小動作，連掙札都無，我覺得好撚怪

10月中美重啓貿易談判，呢個亦可疑

咁點呀,佢地唔驚係咪就唔理吖?

呢啲之前都做緊啦

都話唔係咯，都話點都出咯

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

【呢個聯署只剩兩日！廣傳！快！】

對唔住，我睇漏眼，希望趕得切！
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過【香港人權與民主法案】

簽＞查電郵＞確認簽署＞叫十個人簽